今日咁凍，但要番工，點算好？

應該十二度以下就唔洗開工，全港停工
天交合食屎

漏左樣，12度以下，13度以上都唔準番工

又係賓州實在太痕巴打

樓上兩件屌完咪唔痕

乜做雞係被竇都會凍架咩？

屌佢老味，大交合好心就教一教個天氣啦，咁凍叫人點起身呀

就係你老母話你知佢凍

同意 凍到個人都唔願郁，邊有力氣工作

預埋你岩唔岩

一齊啦，一齊r會暖身d嫁

冇睇username覆